有人打算係立法會𥚃面放火 ？

如果班狗想攻返入立法院 第一步必定放催淚彈
咁有咩對抗到催淚彈
水！水！水！
識噴水嘅防火設施好重要！ 準備定火源，當有催淚彈就即刻trigger個自動灑水設備，催淚彈嘅效用就大大降低

可以揾支棍痴住報紙同啲易燃物品，有咩事就用火機秒速點著，再申過去個感應器，到時就有天降水幫手

發夢見到

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當